強烈要求支那以後唔播切耳西比賽,捍衛尊嚴

淨播支超都夠殺